全民勇武不是夢!

按我觀察呢兩日啲人勇咗咁多唔係偶然, 識好多三個月前打不還手既和理非呢排都陸續走去學泰拳或者健身, 話而家時勢保護妻兒父母焗住要操. 真係要多謝香港政府迫到香港人日日都全民運動日

多謝手足，除暴安良，保家衛民，核爆都唔割席。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

［極重要］全民錫春袋！！

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

黨鐵必須受到制裁

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

已SIGN